［有圖］太子站係度起緊嘢

太子烈士
我地10.31會黎探你

推

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推 112 維園見

咩黎？

石棺

起撚到切爾諾貝爾咁
成個出口拆撚左佢啊戇鳩鳩

驚人擺花

突登擺多啲野係附近

中間幢晒鐵唔似會俾人行
似鐵箱

死過人d地邊先咁封 平時公屋係咁

madam又想玩咩...

想點

咩料

咩來?Altar?

呢個出口應該唔打算再開

啱呀！封到棺材咁等班狗日日見住！

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

心照

鐵棺材
你哋千奇唔可以安息！

真？

有風水佬話七七四十九日後就會開返

學烏克蘭

而家連花都無位擺

要唔要入則

咁樣阻人擺花悼念
黨鐵真係唔驚1031佢地顯靈

鐵器好似要入則

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

燒冥強爐？

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

Push

已報1823

條風水佬又想擺咩陣呀?

佢可能就係想拆, 之後封左個出口

風水陣

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

熱門要行動post啊 尋晚post1爆左post2無晒人
幫推行動post 唔入黎討論都幫手置下頂

想整個結界封住烈士魂魄

1823阻街

我覺得有風水意思

1823告佢霸佔官地

佢咪係官仲信1823

死黨鐵又想用邪法、整邪陣
太子肯定有死唔少人

可能係高台比黑警企

仲可以向BD投訴潛建

有冇高手有方法識成個出口拆咗佢, 拆哂D出口,

成個化寶爐咁

今晚再太子？

佢哋已經冇人情冇感覺

好多休班狗起緊野

零成本唔做
咩都做啦

jm9

風水野？
正常邏輯黎講 根本起黎冇用

可能係結界
話我迷信都係咁講

聽到好似話是死角視野盲點，所以起野唔比人企起果度

新貼畫板
比人放文宣貼大字悼義士

切爾諾貝爾事件

固定砲塔

Tower Defense

屌 咩事

咩黎⋯

咩乜Dom

叫狗乸！

側面

呢個講法有道理

企係電話亭個位咪一樣

咁驚用鐵板圍住狗屋囉

似係唔想o的人走去站頂攻擊狗屋

F

拆左條天橋先啦

石棺？

化寶爐？

擺地下

紀念碑

臨近1031先做呢啲野
司馬昭之心

整大型化寶盆？

1823

見住都無撚用喇 要覺醒一早就覺醒左

愈搞愈多野

不如轉出口拜啦
(如果情況許可)

似係想攞黎拖時間 拆得黎狗都到

加建左舊有蓋既野一定要批啦，不過政府既野你懂的

打1823佢要開file

更加代表831肯定有死人
冇死人就晨早公開左cctv啦
冇死人佢洗鬼搵法師入去咩
冇死人佢洗鬼每個月31號咁驚

有冇入則？
有冇報屋宇署？

繼續起
繼續擺
有種封左條街佢

831到而家，咪過左49日囉

咁咪去第個出口拜囉 成個站删左佢？

成個棺材咁

成撚日開咪提無障礙設施受到破壞

原來無障礙設施受到黨鐵破壞

1031

起多左舊野，個盲點咪變左舊野旁邊

而家似係永久封撚咗個出入口去喎

照擺

睇個樣應該係D邪門野，用來鎮住D冤魂。

炸左佢!

呢度將會成為國殤紀念館
而家當係打定個地基

以後太子站B1出口會成為都市傳說

佢加個罩咁蓋住 一BBQ 就變焗爐

拆左佢

旺角狗屋應該好多鬼故

其實特別封呢個入口到底點解？
死人係月台
其他出入口係一樣可以落去個站度
除非真係push左個靈魂鎖左係呢度
如是者人都死左重要咁掉真超無陰公

魂飛魄散
真係好狠毒

佢個架就咁放落地？一推就冧？

靈堂

無啦啦唔荒好野

831 721 係啲狗最驚嘅事實

想圍板拆撚埋個出口 ?

要搵地政署睇下佢呢舊野有冇違規好wo

一係好猛，所以要封。

不過我認為更大可能係有d證據係個出口度，唔可以一時三刻除去，索性封到密一密。之後夜晚去清走證據。

以我所知怨魂有個怨念係度，除非做左一d事夾硬打散佢，否則係散唔到。同埋做打散果個人會承受更多惡果

咁咪去其他出口

係咪打算正式起個靈堂

清算c call bd

agger
直到太子全封為止
好似連登故咁"我阿爺話港鐵以前有個太子站"

似呀

乜鳩嚟 鬆鬆散散咁

未起完架
仲有人係度起緊

封太子其實冇大影響, 轉觀塘線可以去旺角, 油麻地

旺角行去太子又好近

近呢排靈堂俾人拆左，連儂牆又俾人清，痴文宣都要比狗拉，因為班狗知你地差唔多完。
究竟幾時先識反抗，感覺大部分人又變返隻豬了

圍板7撚到

艾未未IG有50幾萬外國人follow包括唔少藝術界嘅名人！
大家可以去留言做文宣！

艾未未都關注緊我哋！

痴線

起鐵架唔是多左個地基起個大壇咩

嘩, 幾時請道士黎捉義士靈魂
好賤

咪係, 佢地冇人性架

我估個出口會永久封閉
到時仲會冇埋個number

佢地咁陰毒
你估下

愈起愈多
而家好撚多舊鐵籠

烈士 我地會黎探你

有無向城規申請、入則、做環評?

班狗晚晚俾鬼搞

化寶爐?

其實算唔算狗屋範圍??🤔🤔

繼續起壇
不能忘記

佢哋都有師傅，佢先唔驚

風水野？

太子站大堂上面係咪狗屋車場?

係都黨鐵範圍啦

陳彥霖事件都唔可以不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

零零些些係放係嗰個位
之前見過有3個人係站內木板嗰個位到企都係黃衫人請走 唔好行咁埋
分分鐘嗰到猛到普通人都feel到嗰陣怨氣

一了百了,拆咗個出口囉

dklm

之前個風水師著左草

似係封哂成個L位喎🤔

封印術 ?

之前明明有8.31受害人入稟 法庭要求取得/公開cctv
但到依家好似未有進展咁

告正苦霸官地，乜料

係咪想拆咗個出口呀？身有屎？此地無銀到呢

唔知以為核爆要整個鐵棺材

成個政權真係痴撚左線

可能真係想灌水泥封咗佢

其實就算唔係100%信鬼神野 就算8.31無死人
街坊每日咁燒衣 拜祭
我諗都吸引左好多朋友黎開飯

諗下如果你有個地方日日都大量派飯 仲派得多過廟
突然間無左 你會點

祝你有教好訓啦仆街狗

點解只係呢個出口整野
其他出口又唔使 擺陣 ???

咁撚大舊用黎整rb一流

裝修師傅將會全面進場！

白鳩痴

屌 咁重口味

有無挖地機手足可以成個站拆咗佢?

10月31太子站

照做

提供rb材料？

話起就起嫁啦?
唔洗批嫁?城市規劃?
軍政府呀?點霸地都得?

要擺實擺到

潛建？

可唔可以轉去其他出口拜
有本事封曬所有太子出口

push

直頭係火化屍體用既焚化爐啦

steel structure要問下BD啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

直接封水泥啦

好奇怪喎....

真係好似亞巴講既咁 結界已經唔夠困住班手足既冤魂喇
咁即係要佢地魂飛魄散

Diu your mum

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？